最後今日！潘曉穎母親：願意當中間人協商，重申陳同佳今日未能投案將不會為他求情！

一個on9 老母生個on9女害到香港人咁慘

就係唔會求情？

😦😦😦

你屌陳同佳做乜
佢到講到明肯去台灣
台灣都講到明佢可以黎
中共唔跟程序做野就屌柒人哋唔屌中共
又話自己唔識政治既

利申：我就真係唔識政治

佳仔: 我唔去咪無事 佢都戇撚鳩

唔求情？咁唔去luuuu

變左怨婦

彩你有味

其實都冇知人佳仔本人係咪真係想去台灣
一直都係個仆街牧師幫佢代言

佳仔：幫緊你幫緊你
係呀幫緊你啦

仆街潘老母

呀潘太真係唔識分庄閒架喎

民建聯：已經甩身了，呀牧師交個波俾你喇。

佳仔想去都去唔到 777唔比佢去呀吊
呢個西女人真係on9到

佳哥你外母好煩

通常中間人好把炮 好多connection

豬咁大個頭，把口食左屎咁臭，除哂面罩先講啦

港共軟禁左佢控制左佢啦
做左政治籌碼。佢唔係自由身唔到佢決定

佳仔：唔求情？不了

睇睇下覺等潘媽媽變左小丑 完全冇香港人關心

我就唔識政治既
表面證供就係「陳同佳肯去，台灣肯收，中共唔跟程序。」完。

佳哥：唔去咪唔駛求情

有咩入安全屋搵我傾

人地都唔打算去 洗撚你求情咩

收皮拉, 潘老母.

佳仔：使撚你求情，唔過台灣乜事都冇

佢老母咁串
我係陳同佳 聽完一定即刻唔去

根本無人同情佢
死去既手足邊個同情
屌你老母啦潘太

中共有心搞到香港咁
就算冇呢單一樣有下單

都唔撚投案仲駛撚求情咩，潘老母on99咁，訓撚醒未呀？

唔救情 就更加唔駛去

潘太預設劇本: ㄧ哭 二鬧 三。。。

要不是潘老母求情
佳佳玩完了

三上X

今日連8號波都冇就係為咗睇呢場戲

煩撚到閪咁，冇人想知佢囉

去機場嘆個早餐再返安全屋都仲得

唔洗識政治 有腦有邏輯就明
低能仔先講唔識政治大曬咁
你係一個國家 會唔會俾一個確定嘅殺人犯自由身咁登機?
一定唔會
如果台灣要收佳仔 一定要同台灣政府com 好 有人押送佢 確保佢唔會係飛機途中殺人 就係台灣口中嘅"窗口"
但係香港政府兩難嘅係佳仔係現時嘅法律框架無辦法判佢殺人罪 因為係外國殺香港人 香港法例只係適用係香港範圍
仲有香港唔可以承認台灣 同台灣有官方接觸 所以唔可以用台灣個"窗口"去交收犯人

睇潘老母仲有咩屎橋

唔再求情，但係會繼續每日出一篇呻

咩話？最後限期？睇吓過咗今日有咩行動先

一個師奶點解會認為自己咁有影響力

陳同佳: 我唔去,洗撚你求

一切問題都只係你最尾2句既問題
你知我知單眼佬都知

好似 d 鋪頭執笠咁最後可以最成廿年都仲最緊

蠢人既破壞力真係好大

你老母 你乞求人做野

仲咁大支野

生過第二個啦潘老母

道德光環上晒腦囉

其實佢可以去一個同台灣有引渡嘅國家然後入境自首

呀佳：三號波 唔去住 不了
你d求情信慳返啖氣啦

wfc

怪就怪自己唔識教女啦

on99, 去坐監，睬你都有味啦
仲要比你屌😂😂😂

潘母: 好嬲好嬲

潘老豆去咗邊

台警同香港黑警一人一份回條

把自己看得那麼高.jpg

俾個殺人犯上機
有咩事邊個肯咩飛
同機乘客有投訴咁點
呢單野政治炸彈黎

潘太求情，有鬼用咩？佳哥住大屋，衣食無憂就疏乎

佳仔話都未撚驚過

大家心中明白，會去自首真係on撚鳩

大粒墨：我真係好撚驚 你呢

潘母白頭人送黑頭人
連登仔唔好咁仆街啦
一日都係林鄭條仆街 先攪到香港咁

住撚到30歲 一出黎都淡左件事
又一條好漢

求情？ 不用了~

激死岳母搵山拜

白頭人送黑頭人就唔添講邏輯
定係你講緊套「中國邏輯」

同政府扯貓尾
責任全在台灣

人哋唔識政治架

佳仔：唉 本身想去 但你咁撚串 無心情去了

唔諗住過去洗咩你求情

莊閒都唔識分

反正已經冇求情 😭 唔去

哦...

唔撚去你咬我呀？同你老母求情啦

潘生呢

嘩, 潘曉穎母親話為我求情呀, 挑!
trump.gif

港共真係傻豬黎
條香港國安法上到宇宙都適用嫁嘛
係國安法加條境外殺人咪得
再將追溯期增至1997年開始

冇求情 唔去啦😿

條友真係唔識分莊閒
佳哥唔去都仲得
警告喎？唔去你吹呀

Lm睇潘太再延期

如果真係激死左就永遠無人幫佢求情
到時真係唔駛去

今日最後機會啦, 佳仔

牙佳實好想得到你嘅求情啦
死啦

求情？唔去台灣根本咩事都無，洗撚你幫？

唔代表佢做導火線冇問題
引爆個炸彈

三上XX

有咩上黎安全屋講啦柒頭

我唔識政治
學政治幫到你個女你學唔學？
唔學～

大招

駁唔到

又係喎

佢依家識政治知國安法下不能屌中共

有咩問題？

咁咪直接講唔屌得

未用到埃瘋十二，唔去了。

佳佳: 我唔稀罕你嘅同情

佳仔： 求情比更靚既大屋我住？

潘太終於出大絕了
佳仔顫抖吧

一開波搵民建聯就已經抵鳩死啦

咪on9

根本係港共借題發揮 無呢單野一樣照推送中

台灣一早講左當時可以做一次性引渡去處理事件

777唔肯咋 司馬昭之心 路人皆知啦

佳佳：「我都無諗過去，洗閪你求情」

咪冇係佢on9老母生個on9妹導致呢件事囉 成個炸彈整咗出嚟
仲搵民賤聯

同佳：你唔求情我就唔去

佢有鬼資格做中間人

幾時係確定？佢自係自稱殺人犯

不如話無人類就無反送中呀on9

潘太 你死多幾個女都無用架la

咪唔好求囉

我大老細都命令你釋懷呀

利申 藍絲

推返上嚟

佳哥好慘
又要戴綠帽 屍又要自己棄 返嚟又要坐監
出到嚟仲要日日聽佢老母嘈

收皮啦潘老母煩撚到閪咁
佳仔殺咗你個女係佢本事

連＂中國＂都話大粒癦係一個自由的人，為什麼要潘老母求情

咁我咪唔去囉。。。

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

快D去啦同佳
冇人求情就弊架喇

憑咩做中間人

潘老母話唔識政治

要怪就怪妳當初搵民建聯啦

使鬼同你談判咩以為自己邊個

佳仔哭鳥😭😭

根本就係軟禁

佳佳快啲講＂台灣＂不承認＂92 共識＂，今生都唔會去

佳仔依加會唔會整左容咖，咁耐冇見佢

玩咁多日仲未分得清莊閒

傻撚左

再嘈遲早比共匪軟禁埋
怪就怪自己當時揾民賤聯幫手啦

民建聯: 我甩身了，呀濕鳩牧師幫我執埋啲手尾佢。

潘老母，你邊撚個呀？

陰謀論講

陳同佳殺人係中共安排

所以先可以順勢推個逃犯條例去收割香港富豪回血

唔係點會咁好代遇又有安全屋又有PR牧師

屌你啦一條人命根本好少事，中共都唔少野係自篇自導自演，根本唔care殺人或毒到人智障去減少眼中釘。

但交陳同佳出去就嚇到啲特工唔敢做野...自己人例如黑警就一定要保。都係做唔見到光嘅野又唔駛負法律責任又有良好待遇。

留喺香港有大屋住唔洗坐監 潘太你個求情值幾錢？

其實有無人為陳同佳討回公道？
潘太有無為個女派帽同陳同佳道歉？

有無呢件事都會搞送中
Matter Of Time

佢唔係唔識政治，係唔敢講政治所有同港共有關聯既野佢都避開灑唔敢屌，只敢屌個自己做唔到主既人典型奴隸姐，某國大把呢D人

彈出又彈入
又話佳仔肯去就幫人求情
結果人地一放少少風話會去就即刻話唔撚會幫佢寫求情信
結果而家又係表達出「只要我定嘅限期前去就幫你求」
做乜鳩啫

都仲未同你計其實係港共搞鳩你同佳仔多過係他人責任

佢要拎返渣沙

潘媽媽張回條都講左兩樣最唔順氣嘅係：
1. 幾時投案
2. 唔想再見到佢好似王爺咁，又有保護，又有享受

689: 潘太可以擔當超級聯絡人

唔講以為潘太係好撚高級既黨員

佳仔出篇聲明屌柒潘太有無得諗
直接叫佢收聲

認真問 如果要政府出手 唔搵建制應該搵邊個幫

鬼叫佢係淺藍仲要衰過毛漢，中完招都唔敢屌政府，自願做奴隸既人點解要理

唔搵民建聯？

😦😦😦

借題發揮總有人會做左導火線
搞成香港咁樣冇可能係怪佢

講到件案 你審咁。 香港冇引渡條例架！
意思姐係： 仆街系香港 佢係冇無罪！ 正常人。 有人唔做做罪犯 仲話你幫佢求情。 我係你就砍佢老母 再去台灣 就真係同個女交代啦

唔好再喺度浪費社會資源
陳同佳唔去台灣咩事都冇你仲可以慳返個求情

點解要用台灣納稅人錢養一個香港人

叫佢收皮OK?
唔好再出黎講咩求唔求情
人地當地法律 殺人有可能要死刑 唔通你又求到情可以坐幾年呀
佢殺完人仲要走埋
不過依D都唔講啦

唔係你件廢老去搞咁多事,會引起咁多事出黎咩
口賤都要講句 咪撚再出黎博同情啦

佢路屌緊台灣同陳同佳喎
呢啲又算唔算講政治

點解你覺得佳仔真係可以自由走

最新消息：管浩鳴表示未有辦法取得簽證，陳同佳今日不能赴台投案。

唔睇咩以為佢係口交部部長

香港人響台灣俾香港人殺
台灣點解要幫香港拉人？

我份人就好簡單既，佢肯屌9罪魁禍首，我咪幫下口囉自己都唔敢屌，怪唔到人睇唔起佢

仲簽證人地叫佢投案呀

仲有岳父

成日話申請唔到入台證，咁你可以上咗機先，申請落地簽證都得架！？

好明顯，有人唔比陳同佳買機票，自己上架長榮機啦！

個女比人斬開一碌碌
求情？

牙佳哥會因為你求情而去？
咪撚on9

佳仔應該笑到肚痛

管浩明點解做左同佳既經理人？

濕鳩牧師: 我又準備甩身喇，潘太妳食自己啦。

其實無簽證都上到機嫁
通常係航空公司俾當地移民局罰下錢咋嘛

香港人有出入境自由，無某地簽證都要俾佢出境嫁啦

叫兩地警方聯絡佢
以為自己trump定習總

你唔拎簽證/批准移交
台灣唔會俾你入境

唔同我求情
咁我唔去啦

佳爺：咁唔去了

台灣疫情關係唔受落地簽證

認真要自首一早就要去啦，你話要團聚ok，過咗聖誕、新年就好應該聯絡臺灣啦，最多咪準備多啲文件，健康檢查證明、旅遊史等，你想去臺灣一定會幫。而家，中秋都過埋，睇死佢一次都未聯絡過啦。等到潘媽出嚟先有行動，而家就話要等律師去搞，你唔早啲？嗰個聯絡窗口你自己打過一次未？資料自己交過一次未？係唔係驚死，一出街就會有人打鑊你？畀嘥啲野其他人，自己做啲咩嘢？

佢呢簡case根本無可能行簽證條路，台灣係叫佢直接去台灣辦事處搞投案唔係搞簽證

老到就入老人院先去台灣自首，
可教化然後過世

得啦得啦
你唔好見人屌呢啲你就跟埋一齊屌啦

台灣講左一定要香港政府幫手先處理到
之後香港政府唔撚肯

呼風喚雨

連台港警方都要睇佢出post出聲明

國師

促成兩地司法機關會面
屌你老母你邊位呀

On9
無佢咪繼續溫水煮蛙
最後都係消滅香港人， 入集中營，變香港市
BNO無居英， 無救生艇，無美國制裁， 無國際圍堵

一係用槍指住你個頭， 一係用銀紙掉你塊面
叫你講「我係中國人， Hi!」

無，佢話佳仔親身去投案都得

去到今日都未識分莊閒，個女有著呢個老母真係死唔眼閉

香港既台灣辦事處

noted with thx

垃圾po
拉

咁你想溫水煮蛙定而家咁

今日打風 遲啲先投

係，就係講完，個ON9牧師先即刻走去搞簽證，唔係上次申請拒絕完點解今次又申請多次，佢明顯故意曲解台灣意思，想等人覺得簽證等於投案，然後想話台灣講大話

又話有進一步行動？進咗去邊

一睇就知藉口嚟

管爸爸可以響機上面繼續玩JJ

其實嘗試代入佢個角色
佢又點會有悔過之心
佢只會日日食花生笑鳩你地係度嘈
重點係笑鳩佢老母
講真, 洗撚你求情咩
邊位呀阿嬸

邊個庄邊個閒呀⋯

好期待潘媽媽仲有咩招

唔去
洗撚你求情
出埋書比你知點殺佢都仲得

佳:等PS5出左再講

潘媽媽，你老幾啊？中間人????笑死人就真。

因為冇人求情，所以唔去啦。

如果佢直接飛去台灣會點?
當然前提係佢上到機
台灣唔會遣返個殺人犯掛?唔俾入境一直由佢係入境大堂?

Condom

放返陳同佳出嚟先啦

真係好撚驚呀
你唔幫佢求情？ 佢點撚樣算呀

妹仔大過主人婆，識分莊閑未？而且係你求佳哥過去

打機好過

Hunter復刊定佳仔去到台灣先

台灣/香港驚方包架飛機掉佢入台灣，應該得掛

全香港最大私怨撚
不過繼續 煩到港共甩唔到身
我最開心

謀殺本身就會判死刑
過台灣投案應該會輕判終生
求情仲有咩用 ?
除非佢打甩謀殺罪, 改為過失殺人罪
相信潘媽媽都唔想佢打甩

中共一定唔會放佳仔去，否則等同承認逃犯條例只係政治操作。

佳仔心情未好返

幾時氣忿而死

而家係你求佳哥過去，唔係佳哥求你幫佢求情

殺撚咗你個女
重要乞契弟咁乞你
最後重話幫你求情

屌你老味

真係好攪笑

潘太以為自己邊個？

佳哥都唔撚去台灣 一世賴死喺香港 使撚你求情咩

其實有冇佢單野都會發生
好似二戰有冇暗殺事件都係會打

買！

佢真係癲撚咗。。。

佢唔敢屌支共姐 欺善怕惡既人 冇人會淆佢啦

只係好多新仇舊怨一直無機會爆，大家想爆都要有口實

之前可能出於禮制情分利益先一直忍住，隻眼開隻眼閉

好多跟風on9仔/五毛/方向撚不斷講啲反智野 有少少思考都唔會講啲咁on9嘅野 23條個陣咪又係想收緊言論自由，個陣有陳潘兩個人未? 屌都廢事

dllm兒登仲要有10人0條on9 thumbs up

唔求情咁唔去

一嘢整醒晒班港豬，多謝佢都嚟唔切

就用港龍機

港龍汁左 點去

記得唔好求情喎

就算上飛機，按國際慣例都要有人押解，而唔係俾佢兩手fingfing上機。更何況佢係台灣通輯犯，冇可能係冇人看管下踏上台營飛機。宜家香港驚慌唔肯押，係因為會變成司法互助，先係咁交波俾台灣。管牧屍call哂記者去影佢辦簽證，明顯就係做場戲俾大家睇，屈台灣唔肯收人。你估林奠話佢「自由人」真係「自由人」咩？正苦話術咋。

政治人球嚟

好撚煩，自己ON9搵民建聯碌柒咗
而家就講到好似全世界欠咗佢咁
一句到尾抵撚死

每日跟進潘太開post

真係荒謬，潘太將自己睇得咁高！

不如問下林鄭 如果有外國兇手想黎港自首 佢會唔會咁易比個殺人兇兩手fing fing咁入港

十足最近老豆老母睇既J2台 芊月傳入面既孟嬴咁，一哭二鬧，唔見左個仔鬼殺咁嘈兼發晦氣

2020內呀佳都唔知出唔出到境

利申唔識政治

我佳憑實力走返香港，做咩要去台灣自首，屌你老母！

你個孫識屌閪 佢都未去啦

佳哥 ：啊屌你老母咁撚串

佳仔:

點解感覺由要求變左求佢去台灣咁 純粹feel

做老母 做到咁on9

死撚左佢算啦

佳仔快d告鳩佢誹謗啦

有人講過咁樣可以張個政治炸彈掉比台灣，但首先要有航空公司夠膽幫港共比佳仔用假名上機，唔係台灣果邊見到個乘客名單已經唔會批佢過來，其實原理同用大飛去台灣一樣，用唔合法既途徑去台灣，去到就到台灣頭痕

佳哥彈出又彈入，同賭王有得揮